一人一個過左來lihk俾人偷左用唔返既user名

邊撚個用左告白氣球
我屌你老母

Bonjour

然後冇然後

史高斯

陪你度過漫長歲月

任由途人發現

思覺象

叔叔不痕了

回頭是岸鳩

林早逝Joe

我有兩碌鳩

E714342
點解你要用我個名

邊撚個用咗羊獸性大發？
我屌你老母

鴻福郎

林祖舜（Joe）

咁都有人用

bonjour

風生水起

比返個名人啦